五等分的花嫁(18)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

1個月1個post

好似無撚得贏了

一花世界第一

推得好撚慢

在下ip人

六海人氣高唔高
我推六海

===協尋南戶唯巴打===

四葉果一話打到佢重傷啦

五月

一花兵團有幾耐無咁狂歡過

之後就冇機會開心架啦

一花

999黨留名

一花成為最後大贏家

五月巴嘅體重

佔5人份嘅一半

冇玖玖

102

日本仔搞既學園祭第二日時間表

睇落二乃都幾好賣

最快今日有103
到底輪到邊個回合呢

二乃回

不妙

幅圖好不妙

真

係燈定自爆

即係點 一號？

一花回之後係二乃回
有乜問題

春場快d去死

一花又要消失八集

ok嘅
希望八集之後會出番嚟啦
無妹見證到kiss就得

髮色已經說明左一切
呢套漫畫棄得啦其實

Are You Ready

迷乃表示唔會係乃做新娘

其實春場有冇講過關於新娘嘅髮色？
唔係的話四葉一早out左，冇理由又畫個橙色頭髮嘅新娘

髮色唔係默認一樣既咩

佢哋係要比春場撚
重有半年比春場撚
到時呢個POST變精神病院都似

風太郎佢地眼中係一樣
係方便讀者睇先唔同色

俾讀者易分

真正

睇黎全部人第一張圖都係第三日學園祭完嘅時候
佢個表情似乎。。。

應該係3/4/5 暈左 風二去醫院

但如果四葉係新娘，到時彩頁新娘頭髮用粉紅色定橙色都會好怪

btw張圖得二乃個頭唔洗轉色

二乃都有轉色wor

我色盲了

係電腦睇幾明顯下

上杉 中野 下田
上中下都係零奈嘅學生

係咪個雜誌編輯二乃黨

睇到呢句咁熟口面嘅嘢先知你改咗名

第103話 最後の祭りが二乃の場合①

初めの1ページ目は3日目教室で待つ二乃
1日目に戻り人気になりなかなか動けずにいる二乃
友達2人が15時に約束があるけどこのまま3人でいてもいいよと言うも閉会まで時間があ
るし少しでも長くいてあげなさいと男気を見せ1人別行動
隠れながら進んでた謎解きをしてて100円20 2月0日に進めの所でフータローと四葉に合
流
オープニングのアイドルは本来四葉がやるものだったが二乃が引き受けてくれた、四葉
が色々仕事を引き受けすぎてるから
演劇部もやってて2つも練習するつもりだった、本人曰く「あはは…やれるかなーって
」「余裕を持ってやってるから大丈夫だと思う、皆に心配かけたくないしね」
二乃が引き受けた理由の1つは舞台の上からマルオが来たら見れるかと思ったから、影
も形も見えなかったが
2日目に飛び二乃と一緒、あの告白しながら仏頂面のフータロー、マルオからの連絡な
いから直電しようも二乃に止められる
親父とらいはと会いマルオとの関係がわかる
学生の頃からの腐れ円で親父はバリバリのアウトロー、マルオは不動の学年トップの生
徒会長
そんな関係で繋ぎ止めたのは5つ子母のおかげ
フータロー「このまま来なきゃ俺が直接文句言ってやる」
親父「こいつどの立場から言ってんだ…」
2日目にマルオは実は来てたが仕事の電話があり帰ってしまった(休みをとってた、えら
い)
2日目終了、パンケーキ作ってた二乃
周りからわっと湧き立つ声、誰かがバイクで来た
周りは「きっと武田君よカッコいい～」「前田じゃない？あいつなら似合ってる」
正体はライダーマンみたいなヘルメットしたフータロー
フータロー「もう待ってらんねー、二乃ついてこい」
周り「上杉君か～…」
終わり

本身係四葉玩band

lm

仲講髮色 細個5個髮色都一樣

你唔怪得風太郎分唔出

103

原來男豬第一日已經搵左四葉一齊行學園祭

眼鏡四葉

新造型可愛到爆
103呢一格都好可愛
103四葉好可愛(詞語量E-

睇黎入廠係四葉了
唔知春場會唔會又首尾呼應 四五講野風太郎門外偷聽

又帶走人

係咪就係呢幅崩

其實唔算崩？係個身少少姐

第一眼睇就覺得連個樣都唔同左畫風

今集唔知點解會覺得微甜 嘴角自己向上
利申 二黨

五月主場仲要等多兩個月 唯有靠同人支持住先

名譽二乃人

我覺得就算最後係五月end 可能都唔夠啲同人咁甜

肥西end 發夢啦

二乃回
當初59話從老豆面前搶走二乃，下話應該是帶二乃見老豆
同樣都係揸電單車

仲有三話先到五月個人回
點等啊
Btw入院既似3/5
4葉咁好體力，除非drama個到出事，唔係都幾低機率先要入廠
反而3主力整餅/5掛住溫書唔點食野就最大機會入廠

入廠唔係4就5
4今集有陳鋪到又接左一堆野做唔黎

ching仲有5話喎

二乃回居然咁靜

細細聲講
數少邊個家姐呀

儲到12345場合完先一次過睇

今集睇到有啲亂

係 飛住睇算
幾時四葉回

冇辦法 今期都冇咩爆點

又渣電單車

送俾各位五月黨

幾好睇 睇咗動畫 係咪有第二季
學下點溝仔

動畫崩到仆街
BTW睇埋漫畫啦

扮小埋都幾得意

クソパンケーキ屋

😂

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

二次元cat girl

下 個mon個影像唔同左既

上面係咪改圖黎

擺明啦

春場撚狗咁撚
之前話結婚個個細個見過 之後好多個都見過
之後又話結婚個個kiss過 依家又整一花kiss埋
姐係又係估唔到

好似冇話細個見過喎

如果冇見過咁咪可以確定唔係四，一

冇話=/=冇

想屌

訓唔着loop post
開大零嗰陣呢個999 fans

名偵探柯男

想loop 返四葉南唯戶果段

仲未有星期一睇路圖

角色書有百幾頁ok la

好掛住隻頭文字傻鳩

好似錫咗

睇黎真係錫曬五個

但就咁睇圖 唔似二乃主動錫落去？

似係風救佢嗰陣唔小心錫到

岳父同風太郎成個餅印咁

錫哂五件
睇黎會係有了新的想法

岳父回

二乃吻完先到一花
春場又玩

你們都是我的翅膀

有細圖睇 照時間線應該係二乃錫先？

屌 鍚先贏先咩而家

我無話贏 但好似又玩鳩一花咁

仲以為春場咁好死
點知人人有份

仲要分鏡個吻係一花專屬事件
依家其他人都錫搞到成件事cheap曬

隨時唔錫邊個
就邊個係新娘

反套路

似
不過又有可能個個都咀🤮

為咗拖劇可以去到幾盡

貼吧啲二黨難得一次覺得唔掂了

春場: 計劃通

艾倫：二乃，你咀啊

有機會

？？

唔係掛 又人人有份事件？咁搞法十年都完唔到

新想法就係 我全都要

誓約之吻已成condom
五學家估咗咁耐，呢十集準備推翻晒

咪佢地唔鐘意今話kiss
仲要先咀2
但之後1問想最想同邊個咀仲要諗咁耐
明明啱啱先同2咀左

誓約之吻唔會係condom

我上唔到貼吧

5年前那天，其實冇講過係68話那天
假如學園祭最後5人都有kiss的話

唔係後宮end既話
更加多人燒書

1,2都4張了

所以4 5 潛力股

咁on9

當然，我唔否定68話重要性，畢竟風從那天開始覺得她是特別的

5個都鍚一輪的話,個kiss真係cheap哂
咁仲有咩操作能夠突顯到新娘既特別? 唔通真係畫扑野

下一篇咪同曬五個扑野囉
人人有份，永不落空

逼害同人！

所以咪話變condom

5個錫哂 男主變終極渣男

但讀者係condom

五等份的佐倉綾音

本子化 五個扑晒 鬥快懷孕

已有

咁講法一咪仲慘 食二乃口水尾
2黨咁都唔滿意

貼吧冇乜1黨唔知
但係5ch啲兵團覺得1後過2好
因為男豬咀左2都冇影響佢覺得1有可能係68

Old video?

請問四葉有冇一格

如果校園祭錫係共通
99嘅分鏡即係一花無其他事件有啲sad 姐

同意後錫先好同埋一花都講重點係風太郎邊個錫最開心之類

同埋五個都有份擔心風太郎形象多啲

- 風太郎努力說服因爸爸沒來而有些暴躁的二乃
- 這時風太郎事先委託的放送部的人來了 確定爸爸有來過學校
- 軟化下來的二乃決定坐摩托車去醫院找他
- 中野父看著二乃(在醫院?)做鬆餅 想起了之前跟零奈的回憶
- 爸爸吃著鬆餅 想起了跟零奈的約定 說著下次全家一起吃吧 二乃感動
- 事情解決鬆懈下來的二乃突然腳一絆 剛好被風太郎撐住變成像是接吻的畫面
- 中野爸要走時剛好看到兩人差點親到
- 二乃後來又再大膽親上去
- 注意到有什麼不對勁的中野父有回頭瞪風太郎

5ch附註 其他姊妹完全沒有畫面

我自己答自己 冇
下星期再叫我 各位天日見！！！！！

除非真係寫102有妹望到
短期內唔會屌春場

一花始終都要做路人

屌你春場

等多兩集咪有

支持依pair了

一花賜大家力量

現場睇左

所以其實個五胞胎親身老豆係邊個

NO.本週銷量 累計銷量 日 集
*1 358,295 *,358,587 6 11 五等分の花嫁
*2 196,639 *,197,118 6 38 七つの大罪
*3 153,332 *,273,037 - 8 ダンジョン飯
*4 148,913 *,148,913 4 16 かぐや様は告らせたい ～天才たちの恋愛頭脳戦～
*5 140,997 *,140,997 4 19 ゴールデンカムイ
*6 *70,176 *,*70,176 3 44 スキップ・ビート！
*7 *69,111 *,*69,111 6 15 寄宿学校のジュリエット
*8 *63,514 *,*63,514 3 29 鬼灯の冷徹
*9 *51,609 *,408,394 - 39 ハイキュー！！
10 *50,081 *,101,730 - 6 凪のお暇
11 *45,506 *,*45,506 6 19 炎炎ノ消防隊
12 *44,357 *,*44,357 6 6 EDENS ZERO
13 *43,747 *,150,316 - 12 魔法使いの嫁
14 *40,184 *,551,608 - 16 鬼滅の刃
15 *36,943 *,*36,943 6 24 ドメスティックな彼女
16 *34,844 *,*34,844 5 14 双亡亭壊すべし
17 *33,303 *,*66,789 - 9 七つ屋 志のぶの宝石匣
18 *31,633 *,621,561 - 1 鬼滅の刃
19 *31,580 *,*31,580 5 1 MAO
20 *30,878 *,*30,878 4 15 銀河英雄伝説

男主老豆
所以醫生咁唔鍾意男主一家

我都有咁諗過架其實

段譽

5姊妹：呀哥
風太郎：呀妹

屌你

笑左出聲

學生扑老師

無咗3，4，5

男主同個妹係收養咪得

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

實妹都食先係神作

有邊套真係實妹end
之前最勁套我的妹妹都收了皮

Game大把 唔計就應該冇乜唔係點會話神作

緣之空

跟返金庸嘅話就男主係佢老母同出面第二個男人生

等埋隻萊莎一齊運終於到

二乃屈能到

岳父後生同風太朗一樣樣咁

交換左仔女黎養

唔知點解我覺得之後風同住院果個姐妹嘅劇情
會係對應返今集丸尾同零奈喺醫院病床嘅劇情

可能係太似樣搞到有啲既視感

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

香港好似冇得賣

信和好似成60蚊本

邊間

地庫
原價300羊

落電梯果間

現貨好似得嗰間

二乃同老豆條線好撚正

好耐無追post 做咩而家個post推慢左咁多?之前每出新一話推成好多頁

一花定二乃好

冇咗討論空間

如果真係個個咀，好有興趣知四會係點

完全諗唔到5咀風既理由
除非風主動咀上去

動漫完嗰陣二乃仲係未剪頭髮
仲黑緊

意外仆倒囉

4葉不了

屌 入面有個人好熟口面

ヨツバのアトリエ | 九条烏丸 #pixiv

第一次讚泡菜水印

睇黎真係跟數字
咁四五應該一定有野爆

39入廠線
體弱又害羞的39在學園祭努力賣餅，改變自己，最終意外入廠，失落既39被風安慰兼讚賞39改變了很多
最後，心花怒放既39在醫院強吻了風

燒左間鋪

睇圖都覺得慘

抵啦

好期待5

垃圾貼吧

竟然係39入廠

雖然係二乃黨，但係見到三玖入廠都好心痛
泡菜水印好正
光復香港時代革命

話事有無d裏話關於唱内田彩唱ED?
點解佢title到五等分ED
唔知有無d軼事可以聽下呢

無話咩特別純綷係動畫Tie up曲

比糖黎

其實未必係39入廠
燒舖係第一天晚上黎 入廠係第二天晚上
而且39第二天早上有訪問 睇落冇乜事

又玩煙幕 結果可能4葉為救火入院

啫係第一日着火 第二日可以咩事都冇照賣?

燒果個係章魚燒(男)
賣果個係鬆餅(女)
男女分開兩間舖黎

都係等下回睇下有冇咀吧

39

劇情又迫害

火燒責任最後由四葉揹起

之後又背負戲劇責任

真正拿屎上身

每集都唔同日子唔同視點，有少少亂
做個筆記先

初日
風同一花幫細路搵媽媽(101)
風同二乃四葉合流(103)
15時風對全員表白(99)
風送一花走(101)
章魚燒檔燒咗，三玖頭暈(105)

二日目
重遇竹林(100)
風帶二乃去醫院(103,104)
二乃整pancake俾丸尾(104)
二乃走廊kiss(104)
一花收到姐妹入廠嘅電話(102)
二乃叫風送一花走(102)
一花長椅kiss(102)

後夜祭
風再約眾人(100)
一花在場(101)
二乃在場(103)
三玖在場(105)

轉自ptt翻譯

一花兵團：
這週也沒戲份
從風太郎臉腫的分鏡推斷
第一天一花要離開之際可能賞都不要太郎巴掌了

名譽二乃人：
與一花不同這週小有戲份
但沒什麼重要劇情有點小失落
但上週才剛拿到吻只好先忍忍

三玖天下第一：
三玖回!三玖可愛!而歡喜
不過 下週預定的kiss劇情果然還是有贊否兩派

緞帶之民：
雖然沒有出場
但三玖在第一天倒下的話
四葉搶到病床的機率又提升了而嗚喔喔喔起來

真五月復權派：
因為看到三玖吃東西的戲份
非常思念最近沒東西吃的吃貨五月
全勤傳說持續進行 靜靜等待五月回到來

接吻鬥爭（花嫁嗎?出局嗎?）：
雖然現狀主要是一花派在爭
但最大勢力(三玖)已經進入射程圈了
勢力圖可能準備反轉

討論串的一般人：
雖然三玖很可愛但下週的劇情也都多少能想像到
這種個人回的方式也差不多膩了

也差不多膩了

等一至五出哂先一次過睇

四葉

其實真，一係就等勁耐先到自己果派
一係就出完自己果派之後要等好多個星期先再有

啱啱開始睇
未睇啲人已經吹奏39
但冇想像中咁正
反而二乃真係唔錯

有集有出現
試食小丸子個樣好可愛

三玖仲未訓底睇怕都係四葉暈啦

起碼有條主線喺到
類似玩法之前考試都逐個交代
我接受到
反觀學不來果D冇乜主線既回合制真係 也差不多膩了

106偷跑
係39先的

一花飲晒妹妹們嘅口水

四:因工作過勞，少休息入廠
五:因温書太耐，少食野入廠
自己選一個

艾倫：三玖，你咀啊

123 應該都出局了
45

咁似68

其實都幾難想像45可以點主動

間接kiss晒5個

扮零奈咀

123都4張了

四葉果一張仲要等幾耐

等多兩個禮拜

也差不多猁了

話4葉忍唔住咪得
5月就唔小心仆親又錫左，仲要早過1234，跟手5月洩漏左68果個係佢，跟手贏

伊藤美来さんの誕生日！おめでとう！

個時間點係第幾日

香港發生咁多事都潛左水一排，對於春場用古你老味方式對每個女主進行接吻，本人與以強烈遣責，雖然對本人黎講五位女主同五大訢求一樣缺一不可，但令到女角好有獻身feel好cheap

ptt d人話開始聞到偽戀浸屎味

作為39黨而言，本集只有兩點滿意，就係接吻個姿勢同最後一句「今次唔會走」，相應返68，真你心感興奮

冇咗嘴炮空間

BTW
你個一花呢

花澤香菜奶共 我決定反佢配既任何角色

所以我其實同一部分人一樣唔想輪住吻，搞到我好似睇緊本子咁，雖然近排某二乃本睇得我好爽

呢本

NBA都奶啦，更何況一個小日本既聲優

肥宅個本

個劇情patten好奇怪
依家連唯一賣點 小小懸疑ff都感受唔到
甜又唔係甜 開大絕虐心又冇
一味輪流出場服務讀者
故事又冇咩突破
變曬渣太郎單對單
冇果種 幾個姐妹互相周旋既味道

佢奶都唔係第一日啦
一花毛姑㗎

3玖響第三日錫

套野唯一既賣點剩番睇人改圖笑9套野

agger
冇乜興趣睇

都幾失望，同之前每回估係邊個論到邊個，到三姐妹相爭直至京都之旅都好其待下一回，直至一花問渣狼選邊個答邊個都唔選個刻己經想棄，之後居然黎個古你老味公式接吻，究竟春場係無心機諗去拖定係受某人要求改劇情而發脾氣

姐妹相爭真係好好睇
集集都睇到讀者打曬交
依家反而去翻王道每人吉一下
我覺得春場係想順順利利 用一般後宮patten寫完佢

聽講全世界得春場同佢老婆知道結局

我覺得係春場被迫改劇本而發脾氣多D，可能之前黨爭太激而被要求更改成套路，大家都知日本迷會有幾癲

黨爭太激先可以make noise keep到人氣
去到依家呢個位 見好多forum少左人討論好多你知咩料啦
唔洗幫春場兜 我信佢係無以為繼多d

咁最後五月贏既話啫係仆兩次街

結局係點都好，最緊要令大家信服，唔好黎偽戀種突如其來結局

其實係香港發生好多事影響左啫，連我都無乜留意近期新番同詳細睇呢套野，只係略略睇大概就算，但係百度好似仲有好多23黨嘈

接吻順序(暫時)
2>1>3

突如其來比小野寺呢

果然係全都咀

成套都係一條講追小野寺，何來突如其來呀，比我係男主都要小野寺la，隨時有姊妹丼喎

明明之前話年尾完
之後又改話出年仲會繼續畫
都估到會出事，但唔好變到偽總咁爛尾都當佢贏

仲有老母

你真係太貪心

風仔對個撚個都臉紅

風仔都係男人

比靚女硬上點都會有反應掛

正常男人會返攻入到女人入面為止，排除陽萎

如果風仔有誠仔一成
佢已經變左食女獸啦

咁搞到個新娘無咩價值
當初睇呢套 同 輝夜姬白銀會長一樣
係因為個男主唔係代入型溫柔男主 而家搞到咁

其實依家無乜分別，只係無做到最尾個層你如果問我誠哥同一條樂有咩分別，我只能答一條係偽君子，誠哥係真小人，本人一向鐘意真小人多過偽君子，只怪誠哥唔做安全措施

風仔唔係比人上咩

佢冇主動打車輪喎

我覺得咁搞落去輸個4黨起碼唔會太sad喎，若果再繼續渣化狼哥的話，邊個做新娘就代表邊個受苦

誠哥其實都好大部分時間係比人上喎

因為我們是朋友啊！！！
那一天 我有了新的想法

誠哥人形自走炮喎 點會大部分時間比人上

利申 可能記錯 成十年喇大佬

誠哥的確係人形自走砲，但係D女係自動獻身喎

真好

這些機會...

肉食系39
期待解放封印既4葉

依家個勢睇落係全錫 但4 5個感情狀況有別於1 2 3
要錫嘅話得短短2話鋪排我係唔太睇好
更何況4會牽涉到寫真開牌嘅問題 用2話解決真係會爛

感覺5好似唔關事咁
咁都咀真係唔知講乜

強上五月未得囉

五月肯定係意外嘴，始終唔覺得五月會落場

全部嘴次咁on9都比春場諗到

睇死春場唔會畫得甜過同人

全咀唔緊要 可以分開唔同事件咀
大佬你唔好一個學園祭咀晒5個啦
好牽強

咀晒5個都得
跟住世界大戰就得喇

我想問下邊到有本子睇

ptt 好似得番一知名on9 會員
幫風太郎講好說話

不死面具?

邊個唔錫邊個就係贏家

春場逼害

咩漫畫黎

魔都精兵的奴隸

睇到一個2黨既每回分析
好chisin

節錄部分:

標準名譽二乃人
feel到佢每到其他姐妹回合都要崩潰一次

每個禮拜我最期待既兩件事
就係5ch既新改圖同呢位ching既每回分析了

風太郎好似愈嚟愈渣 係咪我錯覺

唔係你一個覺得
某程度春ば的問題
拖劇情

樂太郎

春場on9啫

呢本咩名 好似畫得幾正

不如春場下套畫推理漫啦

如果風係誠哥咁
一早五等分（物理）咗啦

呢套係差未扑野

其實誠哥係錯，但係某程度係世界係有少少綠茶加上言葉有創傷後遺症，當然佢個強暴fd有份la

世界臭雞黎

其實套野除左言葉之外，D女都係有問題

你確定會落刀嘅係無問題

我講得唔好，言葉係創傷後遺症，當達觸發點就爆發，對我黎講係一種精神病，唔係話佢無問題，只係覺得其他女個心態同價值觀係有D問題

其實全部囡囡都有問題
所以誠哥先咁容易得手
可以睇住黎食

鍾意誠哥嗰腦都有啲問題

其實誠哥都有問題，全部D女咁危險都搞

最有問題一定係班玩家，本身冇問題既玩完都變有問題

玩家冇問題點會玩呢種遊戲

三玖本身最大特點，係第一個鐘意風囝、同埋啲毒撚最中意既鵪鶉Type
但係依家比四葉搶咗個第一，性格又變咗行二乃舊路Feel
搞到好似冇哂特點咁

雖然要寫三玖進步好正常，但係洗寫到咁猴擒吓話

三玖最大特點係對黑絲

39 無架啦
面對現實啦

五月乜場都未入，分分鐘仲勁過四葉個反cup

風仔有新的想法

當初四葉啲人仲睇得淡過肥五，仲有人講埋四葉南戶唯論

點知幾話就絕地反擊 條友潛到連影都冇埋

四葉因為係細零先可以幾話反cup
五月要反cup的話唔知要用幾多篇幅去寫
到時候冷落其他四個隨時變爛尾

最後同竹林一齊就變神作

講明新娘係五胞胎之一喎

最後風哥倒追五月 五月嬴

39梗係無啦，因為佢係我架嗎

其實39一路都好主動，上床又係，一花經理細路告白又係，只係比春場劇情安排好多障礙同降低自信，仲有二乃明攻搶哂焦點

但係主動同猴擒兩個level黎

第二次睇一套野咁討厭男主角

新的想法

作者仆街唔比主角想法出黎

依家係猴擒過二乃，係突几左D，不過39同二乃分別在於，二乃唔洗渣狼表態，而39一路明示暗示渣狼好回應

通常寬容啲勝率大啲
不過最正宮寬容嗰個仲食緊包

呢個只適用於垃圾後宮，其實有好多女主都係傲嬌小氣，參考釘宮D代表作

況且五月係最小氣個個，開頭男主話食太多會肥，記仇記幾耐

最近真心覺得行緊垃圾後宮嗰啲劇情，
硬係覺得冇以前咁好睇

套路睇得太多者

套野得翻一個方法先可以有翻劇情
就係再推一花出黎做祭品

祭品似四葉多D喎，雖然依家除左二乃之外，好多都寫死或寫爛

二乃d劇情好悶wor

二乃劇情都叫做悶，咁其他劇情就可以話無起伏喎，尤其中段39個D真係死魚咁濟

二乃一直都係最好睇
之後想睇五月出黎屌打哂四個

春場話俾你聽，贏係唔需要入場唔需要打架

初日
風同一花幫細路搵媽媽(101)
風同二乃四葉合流(103)
15時風對全員表白(99)
風送一花走(101)
章魚燒檔燒咗，三玖頭暈(105)

二日目
三四共同行動，三玖想約風(100,106)
二五睇舖(100)
重遇竹林(100)
風帶二乃去醫院(103,104)
二乃整pancake俾丸尾(104)
二乃走廊kiss(104)
一花收到姐妹入廠嘅電話(102)
二乃叫風送一花走(102)
三玖到醫院會合二乃(106)
一花長椅kiss(102)

後夜祭
三玖說服男女組和好(106)
三玖天台kiss(106)
風再約眾人(100)
一花在場(101)
二乃在場(103)
三玖在場(105)

二乃開頭主動進攻嗰陣睇得好刺激
但依家睇得多已經免疫左

但起碼二乃唔會一味攻
特別係之前扮唔Care個集正到痴線

會唔會你濾鏡太重

agger

喺五黨嘅世界線入面 110已經出咗

可能因為今集三玖太激
二乃真係比下去
同埋二乃個角色冇咁重色輕家人

印象冇錯嘅話貼咗起碼三次啦
不過我都係會繼續正評

其實主要係123 啲伏線都收晒咁滯
所以佢地啲劇情開始偏向日常/後宮
但45就好似仲有好多野未講

我唔信39收哂，依家好似得39係唯一一個以前同渣狼係無關聯，我唔介意39輸，但係我要39進化成無左渣狼都可以獨當一面既女神

四葉推し「来週は五月」
五月推し「来週は四葉」
真

中文第十集有特典

屌

最後嗰個可能唔係特別多糖
而係特別多玻璃渣

壓軸 = 新娘

三日ONLY

好似話聽日有情報

又Q版咗？？

彩頁就唔好咁嚴啦

真係俾竹林激入廠

被四葉知道咀哂全部姊妹會點

咁on9 ?

扉頁四葉不在教室
竹林不知對四葉說了什麼
四葉眼前一黑 就躺醫院了
最後表情似乎黑化

春場：聽講最近討論度低咗？姐妹戰爭round2開打

四葉，你坐啊

艾倫

五月含住條腸 笑撚佐

好似。。。有一花？？

岩岩入坑一日睇曬動畫同漫畫
想問下小說進度係完曬未? 漫畫有無講過接近結局未?

小說

睇錯左原來係無小說 自膠

…

姑且講句漫畫今年內唔會完

睇嚟今晚無泡文

二乃好似中左輻射咁

多塊版貴成倍
等普通版算

呢個係單行本10特典?!

係

呢套野d人氣真係大不如前 之前2話差唔多爆一個post

冇動畫支持即刻少咗人

最近劇情好悶，鍚鍚劇情暫時一花最好睇，三玖最普通，希望四葉爭氣D

應該唔關動畫事

自從揭曉左四葉＝細零，打後d劇情唔夠爆
少左好多討論，推理
同埋窗廉

黑肉應該行虐路線

wrong post

武元

普通

may姐

一花果張最屈機

第一張二乃煮完碟野食
第三張就比咗may姐

磨擦力

第一張已經有may

劇情無大獲野之餘香港變到咁都無乜心機追
每個禮拜入黎你地講乜知個大概算
反正佢話今年完, 完左再一次過補返

佢話今年唔會完

今話5ch討論度幾高下
佢地最期待好似有最多伏線既4/5回
而家得細圖都推左兩個post了

如果呢種時候都仲推咁快我先驚
唔好平行世界啦

又記念日了

泡仔果真一四黑情報呢？

Btw各位天日見

做乜鳩

開個窿 擺個飛機杯

初日

・待ち合わせの15時に間に合わせるべく店の見回り点検を頑張る四葉

・演技部、風太郎曰くえらい大根という前評だった四葉が意外にも女王役を名演
見に来ていたらいはちゃんはお芝居する四葉に「かっこいい」と絶賛
代役頼んだ娘から感謝され、部長から絶賛され、未経験者用の台本から元の台本戻しを
提案される

・動き回る四葉、今度はからあげ店の呼び込みを手伝ったのでそのお礼にサービス券を
受け取る

・限界クタクタの風太郎を見つけて倒れ込むのを支えつつ先ほどのからあげサービス券
を手渡し
頑張る四葉を風太郎が感謝するや顔赤らめて照れ隠し猛ダッシュ退散

・「私を選んでくれたら」と浮かれてた四葉、たこ焼き屋が燃えてる事を知る

二日目

・3時間前に来た四葉は「お仕事ください何でもします」と懇願
そんな四葉を見て心配する三玖に「へーきへーき」と

・出店停止食らった男子達と遭遇
「この辺の紙片は危ないので片付けておいてください」
「この調子なら15時に間に合いそう」
初日の自分の言葉を思い出し、まるで自分を罰するかのように仕事を増やそうと躍起
二乃に言われた「本当にやりたい事を探しな」五月に言われた「負けるつもりはあり
ません」は思い出す

・12時ちょっと前、竹林来襲→次のページで病院のベッドなう
二乃が見舞いに来てたようで「あんた全然余裕持ってやれてないじゃない」と言い、
四葉「心配かけてごめん」

・やり残した事がまだたくさんあると言って病室から出ようとする四葉
「早くしないと演劇部の皆が困っちゃう」
→「四葉もう夜よ 二日目はすでに終わっ
てるわ」二乃にトドメを刺される

你應該係呢度入面最冇資格講呢句嘅人

未有

正常
我冇黨派
2同3嗰四回睇到好悶 唔係話2同3段劇情寫得差
而係都估到七七八八 缺乏劇情爆點同張力
加上平時已經食唔少糖 再食糖都唔覺有咩特別
但我會期待4同5嘅劇情 因為真係唔知會點發展 希望會有爆點

春場唔撚讀者果話就唔好睇
食糖同食屎要輪流

既然四葉暈倒

就用黎引發 五胞胎遺傳病劇情

五姐妹要五神合體 犠牲另外四個 先能存活

大家得到共識 讓五月活下去

之後結局

符合 全都要、無後宮、無黨爭

弊就弊在有啲角色次次都食糖 有啲就次次都食屎

一

屌你老母唔好再講

標題回收

泡

即係要咀就要第三日
可能仲後過39

我愛四葉b

溫泉旅行咪kiss左囉

第一眼似歐布

eye4hk

四葉回又派屎

冇所謂啦 我見ptt啲4黨唔介意 仲食得好開心添
佢地仲希望下回繼續食屎話咁樣勝率高啲喎

四葉啲屎會提高勝率
相反另一位啲屎就...

其實我覺得會咁諗嘅4黨都唔係真心鍾意4葉嘅人
佢地似追求黨爭嘅勝利多過角色嘅幸福
如果四葉食夠十舊屎就嬴(真果隻) 我覺得佢地會叫四葉快啲食

今集有一格

台仔係覺得啲屎係會畫埋點兜番解心結姐
今集咁鋪，下集應該講風太郎第三日點幫返四葉搞校園祭令佢無咁自責
錫就唔知點錫lu

4同5
一個自卑過頭
一個全程花生友
好難想像佢哋會去咀

其實就係4葉太著緊渣太郎先搞成咁
佢咁勤力因為想等渣太郎有得去玩
渣太郎幫佢 4葉仲內疚
等睇下回繼續食屎算

4想渣郎揀佢wor

屌你春場四葉個人回又畫崩

四葉食屎起碼可以推進下劇情
戲份實在太少真係無法

都係做五派最開心
睇同人就夠

點解大家啲討論好似同其他地方處於唔同平行時空
到底係咪睇緊同一套漫畫

今集係萬能型工具人既故事，只求認同，不求回報
無償付出，只為別人，不為自己
努力工作>39出事
再努力工作>勉強身體>自己出事
真係慘
Btw，第二日時間線係
四葉倒下>風接二乃見老豆>二乃kiss>去醫院
所以，風係幾時知四葉入廠

點諗到終於講邊個入廠但前因後果都skip晒

基本上，仲係未知第二日下午有冇事發生

為食到佢

有後果 就係醒返果日已經完咗 冇前因姐
唔知後面會唔會補返同竹林嘅對話
就咁睇今話內容 春場似係想寫四葉想努力搞好學園祭 但事與願違 四葉會異常自責 責怪自己唔夠努力嘅心病
下回應該就係解決+kiss

邊句有寫退場

我反而覺得四葉kiss果下就會正式入場

4葉回永遠都係虐

四葉 （戲劇、宣傳、統籌、咕哩）

因為第一晚無訓 通宵 自責

第二日中下午已經暈低

起身已經 第二傍晚/第三日 零晨

到頭黎 四葉做乜野都係失敗

諗唔到下話四葉可以點kiss

不可能的啦...

無的關係

仲忍緊等1-5出哂先睇
見你到講到咁
四葉

仲有細零呢張牌既

點解要咁對我

苦盡甘來

5ch啲討論幾好笑忍唔住轉過黎
長文點開注意

暫時第二天下午時段真係空白
希望有竹林和風太郎視角既學園祭

五月好神秘

風太郎 「嘿嘿嘿嘿 如果想要這個炸雞劵的話就跟我接吻」

五月 「太卑鄙了! (肚子叫) 身...身體不聽使喚自己」

chu!!!! 如果是這樣的話大爆笑

死我覺得好合理

我第一時間係諗起H漫情節

接近12點，竹林撞見四葉

下午6:50分→黑→醫院天花板

不排除四葉暈倒於12點
也不排除12-6點間，有事發生，6:50分後四葉才暈倒
一花係拍戲期間收電話知道四葉暈倒，時間為晚上
二乃經風得知口中得知四葉暈倒，時間為見完老豆後
3，5

gchi巴打

竹林又黎

我反對

毒撚

有冇多d黑花隻造型既女角色好介紹下

一花先岩

一花最正

對於鍾情黑長直既我，一花完全冇感覺

時系列 架仔都幾好心機

#五等分の花嫁
今週発売のマガジンに第107話が掲載されています！
お気付きの方もいたかもしれませんが毎週20ページのところ今週だけ18ページになってしまいました。
代わりに来週分は22ページ描きましたのでどうかお許しください！

下集四葉準備開大絕

有預感會核爆
非4黨準備避難

再扮唔到忍耐唔到，係時侯強吻風仔

四葉d大絕通常都係自殘炮

核爆未

未

自己唔係4黨
但4係我最唔忍心睇佢輸

琴日去左信和買單行本10
好貴 $82 個杯墊有咩特別
我冇拆

儲日版
睇 的新娘 3隻字唔順眼
而且仲有特典卡

儲開中文..其實都開始後悔..我又唔拆..睇都係漫畫人

齋買日版Kindle

似想食左個南瓜

今個星期有無偷跑

瘋狂F5 好緊張...

好明顯三同四調轉佐

三玖 自從106後根本露出肉食女本性（淫狼）
四葉 整套漫畫裡扮過兩次木乃伊

又迫害五月巴

就到星期一了

嬲
春場識do嘅就畫多一格俾一花

嬲
春場識do既就畫多一格比五月

對上一次五月回已經係泳裝

南方公園

5ch 明似唔同人post 劇透
唔貼過嚟lu，費時激親四葉fans
等晏晝泡文版啦

睇到篇情報 唔知真唔真
睇字都覺得虐到爆

四葉次次都係慘淡收場

得2爽到尾

原來係冬馬和紗

春場肯死未
好似零之使魔咁換人畫算啦不如

四葉，你咀啊

屌真係和紗
成個浮氣結局咁

講黎聽下

差在未夾band

次次都虐

仲話畫俾老婆睇
佢老婆一定韓劇死忠黎

一張圖都冇
世界各地已經純文字討論到興高采烈

再忍多2個禮拜

佢老婆鍾意二乃嘛 次次甜到漏

一四？
我大女同我覺得一開始就滿好感女主角無魅力

正常
剩低最多野可以寫既就係45
大家本身就期待佢地揭底牌

又虐四葉

107鋪排冇提過寫真 好多人都估108唔會開寫真
結果108係半開寫真 同時四葉向過去嘅自己（寫真）告別
的確咁寫係幫到四葉成長 但後續開唔開寫真已經變到冇所謂

咁嘅性格人設
5個入面搵佢開刀最正路

無論有冇用
最後點都要俾男豬知係邊個既
咁就起碼仲有一話黎講

依家狀況應該係風太郎大概估到又唔講

Btw情報話四葉跨頁連發
1. Kiss
2. 喊住走

就咁就用左兩張

咁簡單就解開心結

等睇跨頁

但1同4條線好睇
39悶到

最悶係五肥

最淫係三玖

最賤係一花

最慘係四葉

最嬌係二奶

屌你老母

感覺今集細零完了

睇黎要 風太郎要俾作者作到硬食隻肥野

嗚喔喔喔喔

虐撚夠未

4葉3張了

四葉安樂死

睇嚟多咗嗰兩頁係用嚟出多次跨頁

1同4根本苦情姊妹
最工具人

下星期終於到我五月巴bb 主場

等左勁耐

四

屌你春場點解四葉肥左咁多

唔買了

買黎BBQ

屌 今次真係沉船

今話好似豪華便當套餐咁
跨頁四葉喊完仲要滿帶笑容繼續面對風太郎 崩潰

今集好sad

四葉真係雷聲大雨點小
俾春場一野秒撚左

其實睇韓肉用過去同現在交織描述好感動...
以四葉個人成長黎講都係好事

但如果係以支持四派新娘觀點 除非之後有我與那女孩篇章風太郎主動追求四葉
唔係今集搞到訣別咁樣 之後劇情大概都係100%支持風太郎同佢所選擇嘅姊妹 完

我覺得一開始就滿好感嘅女角冇魅力 by春場

想買角色書貢獻銷量

買

先天性迫害

一花都有糖食 四葉竟然餵屎

今期呢邊屌得咁勁
但ptt 班台仔好似覺得ok wor🤔

四葉回次次都考驗Fans
真係點撚頂

多謝春場擺一花編先
知道個個錫嘅未必食得落粒糖同劇情

男豬唔知4咀左佢
婚禮果日新娘講到好似佢地之前只係咀過一次咪講得通

呢邊冇乜人睇啦

但而家好撚驚

希望五月回真係有d戀愛元素

我都係

我最驚係冇感情線
btw次回卷頭彩頁

100回呀竹林見到25之前
2同5講野果度
睇5既反應我覺得可能係果時5已經咀左

屌春場老母

有乜好驚
五月線應該係五姊妹入面從來無虐嘅線
由第一集食到而家
我反而好想知會點kiss

有4做底
5做乜都甜

估下5月巴線有乜玩
風將四葉送既炸雞券俾左5月巴
5月巴偷看4葉偷吻
5月巴目擊4葉暈倒
最後第三晚講左句月色真美

咁kiss個時間得返第一日夜晚 而且要第二回仲講緊第一日劇情先得
但我諗返起100話風講果句 事後先知第一晚唔係平安無事 嘅伏筆
暫時對應到嘅係章魚燒單嘢 但個講法又有啲奇怪
如果唔係指章魚燒 而係五月劇情嘅話 咁五月兩回劇情先有可能擺曬落第一日度

當然我覺得咁樣發展嘅機會不大

其他唔講
首先一定有既劇情就係果個阿伯（跟番預告果頁）

不過之前睇人講既親生老豆劇情
如果有都唔太似塞入跟住呢兩話🙄

我屌牙春場

小天使

最後都要派屎 而家四葉先開始追

風太郎你條撚樣愈黎愈乞我憎

要睇熟肉先知四葉係連對風太朗感情都放底定點
如果係咁感情都放底就只可以等「我與那女孩」編篇風太郎追四葉(凍過生)

貼吧睇熟肉
再見過去，展望現在
感覺唔錯，係少少慘
就睇下會唔會真正參戰

參戰都冇時間啦掛

4都冇時間咁5點算

睇完熟肉

春場係咪摸索緊點畫四葉…四葉真係好容易崩 個人回都崩屌你春場
好撚彩今次張跨頁冇崩 一花同三玖作畫穩好多 特別一花真係畫得好靚

btw四葉鑽粉田徑部部長戲服圖好似文西醬

唔係太完全get到四葉今集大部分對白既意思....全部都感覺上係可以好兩極相反既意義

決定權係風(春)太(場)郎手上
佢要揀邊位姊妹都好 即使係四葉五月 春場用幾話幾張黑頁交代補充就得
係劇中時間(由第一話開始)五位陪伴嘅時間都係一樣 個個同風太郎都有特別嘅回憶
之前比較特別係四葉仲有寫真牌 如今已經拆左 兩人都放下過去注重現在 張相同四葉眼入面嘅星星都唔知去撚左邊

至於讀者BBQ會唔會多左燃料又係另一回事

睇完熟肉
呢話比想像中感動
四葉幫過嘅人 喺四葉病倒後幫返佢 證明四葉嘅努力係有回報
七次再見時 風太郎向過去告別
如今 四葉都終於走出過去 能夠向前邁進

竹林唔係天降青梅咩?咁就完?
五月勝利指日可待

五贏 , 2 / 3 黨實嬲撚到傻,比個由頭食到尾既肥婆贏左

4黨呢
由頭食屎食到尾

想睇5贏

五唔係肥，只係有肉地

復權派
一度消失嘅王室必將光榮回歸

以為會係五月幫四葉解開心結
點知竹林搞掂曬

屌你老母 次次四葉篇都喂屎

話就話慣左 屌你春場咁撚大舊屎都有

反而覺得四葉要贏，甘多個得佢最特別，劇情質量同之前四個唔同層次

咁快睇穿四葉=寫真之子
好撚屈
佢做女主應該有高木同學level

相反風太郎估咁耐都估唔到

五都未出場

我覺得風太郎開始估到四葉係寫真之子
係配合四葉嘅劇本 心照不宣
今集嗰句"我也是被你幫助過的人之一"
表面上係講緊呢一年四葉幫過佢嘅事
諗深一層可能係講緊京都嗰時嘅事

送哂你地復權派去樂園

+1 心照不宣
我都估樂太郎已經知

好撚中

渣太郎個句我都受過你幫助
似係暗示佢知零奈=四葉

四個家姐KISS完之後 109 110 復權派根本就立於不敗之地
有KISS= 五月食完包 準備反CUP
冇KISS= 唯一冇KISS 反證68話KISS咗

作者正仆街 特登?

五月親生女咪重到

得罪講句
追咗連載咁耐 2同3黨已經係最幸福果兩個黨
做1同4黨成日要食屎
做5黨成日要諗5月入場未 又要比人圍剿 有戲份就親生女 冇戲份就由頭食到尾

四黨由頭色屎食撚到尾 作者痴撚線

冇KISS都有可能係唔入場 行摯友線
尤其如果109 110冇鋪感情線嘅話

1同4唔同
4係個角色慘
但春場花左唔少心思鋪佢條線
1係俾春場玩野個隻慘

屌你春場放過我得唔得

最成熟果個突然腦斷線 做弱智野

作者眼中你=肉盾 乜屎都你食 你個妹乜都唔使做就準備上位了

agger
突然黑化，然後就沒有然後了

個反應差咁遠

連場外都食屎應該係新玩法

我覺得一開波就滿好感嘅角色冇魅力 BY 春場訪問

目前

春場
準備燒書

真係食豆食著屎

幾時五姊妹開大片

今年唯二有追嘅日劇
一套係呢套 另一套係3年A班

五月我真係睇唔透
等你地長文分析

有戲份就親生女 冇戲份就由頭食到尾

exact7ly

不過算啦我都睇淡 作為五月黨已經好幸福
夢想又有 自我塑成又圓滿
點虐都未虐到五月

ching有冇長文分析下五月下集點嘴風太郎

點解漫畫人仲未更新 仲係104

呢個真係冇得估bor
不過我可以不負責預測劇情應該好爆
到時應該又親生女滿天飛

你唸下當大家都想像唔到佢點嘴

如果要有動機 一定會係出現某啲突破點

而家嘅五月喺個人理想同對感情關係嘅理解方面已經好足夠

就係差在將風擺做對象嘅契機
(性格保守+老母前車之鑑+要同姊妹爭)

呢段劇情好可能就係五月突破心理關口嘅時候
又或者到最終佢都唔會有所謂入場嘅行為
(我覺得機會大)

因為我理解要同一個人喺一齊
其實唔一定要一個追一個揀嘅上下關係

前者只喺青少年漫畫公式化嘅行動(開後宮俾讀者爽吓)
事實上感情關係可以更平等更自然

timing到咗就水到渠成

我都因為咁停咗好耐冇睇正篇
懶得上貼吧搵(反正未到五月主場)
每星期睇吓資訊就算

見到4咁既下場
作為5黨其實係有D驚

唔怕
反正我地冇期望冇失望

和零奈相遇

和零奈說再見

中野四葉，向前邁進

FREE YOTSUBA

未睇,睇到d comment都覺得sad

暫時有8本可以拎黎燒

12風太郎封面 一定係燒嘅目標

FREE ICHIKA

你12仲買

燒第12集
五姊妹無辜

風太郎都係無辜
罪人係春場同佢老婆

唔會買第12卷黎燒

反面教材

反而想知四葉在日本人氣怎樣

感覺 108 (身邊所有人）>>>>>>> 104 （父女）> 106 （同班同學） >>>>>>>>>102 （垃撚圾姐妹和好）

110 預計講 （母女）

102 和好？？

睇完,冇你地講到咁sad

講真雖然係虐但係我唔覺係要退場
如果新娘係四葉，單靠寫真牌贏在起跑線上都冇辦法服眾
放棄手牌呢招叫做以退為進嗚喔喔喔喔喔

但如果唔係嘅話之後一定虐得仲勁

屌你

四葉咩地方都差唔多
都係86開估之後人氣上升

人氣就點都比唔上三玖
但5ch四永遠係罵戰既中心
四回合唔駛講
90之後就算一啲唔係四既回合
如果果回冇咩特別野睇
討論都集中番係4同15度(活躍係5ch果堆主要係呢3派爭新娘互屌）

5ch 狂信徒最多就4黨
比人整咗張圖

將所有野睇做伏線嘅病

有堆自演架

之前先有個扮4黨既自演俾人踢爆左

咁事實上 大部份預計中灑

除佐新娘及窗簾論

姐妹情 但睇完102 一花劇情真係屎

95已經和好左啦
102都唔關其他姊妹事

『キャラクターブック 一花』の発売を記念して、折り込みチラシを下記作品に封入させて頂きます！ なんと広げると裏面はポスターに！

◆11/8㊎発売
『おりたたぶ』1巻
『将来的に死んでくれ』7巻
『フェチップル』4巻

◆11/15㊎発売
『ネクロマンス』1巻

是非チェックを！

支持四葉同時又好想知39咀完之後仲忍唔住做咩

點解而家三玖搞搞下變咗最淫蕩果個

對住自己鐘意嘅人淫不知幾正

今集好感動 四黨不要怕 just睇
睇完可以睇下面舒服下
[五等分] 108回四葉心得

五等分的臭雞

追著黎_

拖都未拍就姣呢姣路
熱戀期過左想收幾多頂帽？

勁 咁樣就睇到人地有冇女朋友

我依家好想食屎啊！！

［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

開餐喇咁多位四葉☭

四葉除咗約會篇，仲有冇發過糖?

考試合格

其實我覺得今集都唔係好屎姐
呢個伏線遲早都要解
今集個kiss 算係幾凄美
而家解咗條線反而可以正式入場

.....唔係好屎....
我覺得四葉值得發糖

個個都渣太郎有意識咁咀
係得4要當發夢 咁都仲唔屎
如果唔係揀4或者拖住唔揀先
真係由頭屎到尾

yes

我覺得好屎囉餵屎果種屎
我冇特別鐘意邊個 但真係好鄧四葉唔抵

四葉係咪正式退場連零奈個身份都拋棄埋

之後風太郞愛上的唔再係夢中女神零奈，
而係而家的四葉
愛上左四葉之後先發現原來佢係零奈
好過因為四葉係零奈而愛上佢
（自我安慰）

算啦巴打

呢個就係緞帶民覺得四葉穩嘅論點
本來四葉結局會俾人覺得佢係靠寫真贏
而家春場將呢點不利因素去除咗

其實咁先符合春場愛情觀

渣太郎而家既改變係由5引發
4如果冇零牌 其實都幾肯定比5上位

四葉主動放棄零奈牌贏一半

same here

邊度有熟肉睇

座蛋糕官方又逼害

有得食唔算逼害

補返兩張清嘅跨頁

放大睇應該係四葉左手托風太郎下巴

用顯微鏡睇嘅五學家

新窗簾

換wallpaper了

咁我窗「五等分の花嫁」隻字嘅擺位
得一本同風一樣

好想快啲睇109-110

12卷特典五月又真係著住南瓜

繼續FF

原本以為係風仔良心發現，倒追四葉，另外4姊妹幫拖。
依家另外4個唔退，冇乜藉口幫拖，除非「大家都是為了你聚在一起」係伏筆啦
利申:四葉伏筆撚

全部都好靚

偵探漫畫五等分

五肥張封面點解同以前睇o個張好似有出入o既
我記得原本o個張正d架WOR,同人黎架?

同人嚟

同人 SOR

五月巴要戴個南瓜笠返住d肥膏

正

上面450
下面700

又逼害

等五月回等到就死

五月尾門嘅回合制嚟講
每人一話就等一個月
每人兩話就等兩個月

男:戴戒指吧
女:(請設計對白)

衰妹的肥膏聚哂去南瓜嗰度

四葉倒了

張圖右下角係咪四葉

我屌晒樓上老母

排+1

好偏心 四葉啲景 全部現實都存在

發唔發覺作者愈畫愈崩，五姊妹個頭愈來愈大

+2

即使係同一個黨都覺得佢好撚on9

+3

葉：(伸手)
風：戴戒指

純FF

五月套南瓜真係好唔掂囉…唔通就無其他扮啦咩

今周態勢圖出咗未

ntr

ptt 無人copy duuno ar

松岡X愛衣

一花：係咪假架？
二奶：算你識做！
三九：係咪發夢？
四葉：唔嫁俾你:p
五月：我有啲餓....

冇
聽講整既係兵團
最憎4
唔整了

只係三玖 Q版化同埋無以前咁認真畫得咁仔細

四葉就不嬲最容易畫

拿番垃圾袋幅圖copy and paste 上去加番啲眼耳口鼻就係四葉

唔係999咩？

啲架仔估係1黨既多
不過係有少部分估係3

25

Q版咗

貼吧出咗109圖透
目前得一張扉頁

究竟五月可以點錫
除左仆街真係諗唔到

無啦無啦

可以恭喜定四葉

風個張圖似係學校入面wor

買定離手

正皮 : 女主動

負皮 : 男主動

買定離手

正皮 : 男女都主動

星期一日本放假，可能weekend 會有

準備好未

五月，你坐啊。

訓咗先出

得四葉一個唔係課室

生父

真老豆出埸

嘩
零奈同佢老師結左婚
離左婚之後同佢學生結婚
然後五子又係風太郎學生

原來係師生倫理劇

零奈既老師-5女既老豆
零奈既學生-丸尾

全家都師生戀

媽呀好亂呀

屌笑撚死

前老師，前同事，前妻
勁
5月仲想做老師

無限輪迴

cls

親生老豆 親生老母既老師兼同事
親生老母 繼父及風太郎老豆既老師
風太郎 五姐妹既老師
五月 想做老師

媽 這劇情....

真係生父線

屌原來真係親生老豆

無堂-5姐妹原姓

三玖喜歡滿面鬍鬚的男人

春場：其實我同我老婆都係師生戀

無糖 五月

最易畫但成日畫崩都係四葉
屌你四葉目前三張跨頁
90崩撚左 KISS果圖風太郎作畫失誤
春場你無撚野呀

上面話親生女主場 如果論作畫親生女係一花同三玖
一花主場都特別精美

原本睇圖透感覺上生父係好人
出咗韓文版越睇越唔對路

一花咀果話都有崩wor
不過係男豬
男豬畫到好似咀左落張凳咁

應該又係春場特登整呢啲分鏡姐 都唔係第一次
好似京都旅行一花抽籤瞳術

但真係諗唔到生父點洗白 咪撚兩話就解決問題快樂相認BBQ

相比其他姊妹算係咁啦 至少本人都冇崩

不過睇番之前跨頁春場依家作畫真係省略好多

我寧願生父唔洗白 人渣到底
第一日生父只係話佢係零奈老師 第二日突然就話I am your father
我覺得生父係另有所圖

睇嚟四葉要食屎食到最後了

想玩鬼父

有冇巴打一樣愈黎愈唔想睇，五個強行kiss都算，而家又走番個阿伯親身老豆出黎,明明前面少少講老母同丸尾都覺得幾甜，而家同我講老豆出黎未知想做咩，丸尾發展既父愛線又唔知會唔會受影響............個人觀感上已經唔係幾好

個光頭大叔真係好噁心

90之後開始垃圾

等睇下集即洗白

丸尾

4同5條線明顯可以再多花篇幅去寫
兩回就完咗覺得好可惜

前100回又唔見佢咁"公平"

兩回就唔好開咁大條線啦

終於有c位

agger 派下糖咪算

但學園祭之前45 劇情明顯被壓
搞到佢地兩個有好多劇情都未講

無啦啦彈個老豆出黎搞到我諗起食戟之靈

一陣隔離學不來又係老師end

我真係好鍾意五月 但連佢都未開竅 唔覺得風太郎會揀佢

作為五派必須忍辱負重

連一次正經既入場都無 風太郎已經揀好左

又唔好咁講
其實我反而唔鍾意睇5個爭仔
後宮選妃咩